689+88=777

梁振英做完，拜拜喇，就係林鄭了

中央神算

或者拜拜689，就係林鄭了

天機

柒柒柒

有道理

個劇本幾勁呀

加埋 777 又係耶撚野

夠哂 淋奠柒柒柒蛾 打飛機

邪野，信不信由你

仲有睇名
579+01

689 啲 7 響哂佢度

題名
唔柒夠加零壹，到投票就俾夠三條柒你

777+88=865

即係咩呀？

777+689=2017

數學危機

689+777-777=689

777x2017= 198964...